唔識經濟野 求教路

岩岩出黎做野 草得6萬蚊
呢個時勢係咪轉哂usd

屋企方面 得層樓，好唔好勸屋企人賣左層樓
搵地方租住先？

唔洗睇經濟 好怕 乜都冇哂
講得簡單少少plz

得6皮同自住樓就算數啦

想保險d姐 同下學野

自住嘢就唔好攪啦 因為樓價升定跌都好
自住物業都係唔會關事㗎啦
冇理由咁戇鳩走去幫人供樓啦

咁當然如果你想賺錢 咪考慮吓按左層樓佢
要睇吓你間物業靚唔靚仔 可以同銀行傾低息
就有一大舊錢投資 揾啲穩健嘢 美債之類啦

但係依家美金都跌緊 全個世界都好亂
啱啱Trump Trump 講句嘢 個金就暴升

經濟嘢冇人有答案 得膽量同策略
建議自學咗先 細細地玩住你個6萬

利申 識好少

賣樓咁大件事當然信自己
早幾年班食屎專家日日叫支爆/樓市到頂
水一大班人落錯車

多謝巴打分享

記住
你信留言既人輸錢既話,佢地唔會賠俾你

自住樓唔好搞喇
一買錯邊你就係千古罪人

自住唔好郁，手上現金換美金，開美國broker戶口轉走

知道

明白thxxx